有無買靚牛扒既網店推介？

上網搵到幾個，但唔知邊個品質最好

lm

點解要網店？你行落街大把凍肉店，超市都有靚牛賣？你係咪想曲線宣傳先？係就大大聲講。

懶去街買都唔得？